# Gissa talet

Ett enkelt spel för att gissa ett tal.

## Hur går spelet till?

1. En användare gissar ett tal.
2. Dator säger om det är högre eller lägre.
3. Gör så tills spelet är klart.

## Komentar:

Efter man tryker på "Play", spelet vill inte displayas men magnus sa det det var bra så
